[PS4]招隊友踢Pro Club

新開D10打起
招幾隻鐵腳長踢
輕鬆踢 唔洗比賽mode 不過都唔好鳩踢
最好係控球踢法 433 踢落再夾
星一至日 8半後夠人就踢
已有2個CM 其他位都招 有時互換位踢下都得
留Tg

今晚10點睇下夠唔夠人開波

新手

新手 cm/rb

有無人而家開波

proclub新手 可打lw st cam

CDM 同CB收唔收？

收 新開無cb

有無人 而家開波

Join can play now
@Mobbbb1

bro，有無TG GROUP LINK

cm,rw